放air pod pro

1399, 有盒，齊配件，有意留tg

放airpod case 20